<resources>
    <string name="app_name">App de 15 dias</string>
    <string name="title">15 Dias De Videojuegos</string>
    <string name="dia1">Dia 1</string>
    <string name="dia2">Dia 2</string>
    <string name="dia3">Dia 3</string>
    <string name="dia4">Dia 4</string>
    <string name="dia5">Dia 5</string>
    <string name="dia6">Dia 6</string>
    <string name="dia7">Dia 7</string>
    <string name="dia8">Dia 8</string>
    <string name="dia9">Dia 9</string>
    <string name="dia10">Dia 10</string>
    <string name="dia11">Dia 11</string>
    <string name="dia12">Dia 12</string>
    <string name="dia13">Dia 13</string>
    <string name="dia14">Dia 14</string>
    <string name="dia15">Dia 15</string>
    <string name="videogame_name_1">The Legend of Zelda</string>
    <string name="videogame_name_2">The Witcher 3: Wild Hunt</string>
    <string name="videogame_name_3">Red Dead Redemption 2</string>
    <string name="videogame_name_4">Minecraft</string>
    <string name="videogame_name_5">Overwatch</string>
    <string name="videogame_name_6">Super Mario Odyssey</string>
    <string name="videogame_name_7">Fortnite</string>
    <string name="videogame_name_8">Cyberpunk 2077</string>
    <string name="videogame_name_9">God of War</string>
    <string name="videogame_name_10">Horizon Zero Dawn</string>
    <string name="videogame_name_11">Dark Souls III</string>
    <string name="videogame_name_12">DOOM Eternal</string>
    <string name="videogame_name_13">Assassins Creed Valhalla</string>
    <string name="videogame_name_14">Genshin Impact</string>
    <string name="videogame_name_15">Titanfall 2</string>
    <string name="videogame_description_1">Un juego de acción y aventuras en un vasto mundo abierto donde exploras Hyrule, derrotas enemigos y resuelves puzles.</string>
    <string name="videogame_description_2">Un RPG de mundo abierto con una rica narrativa que sigue las aventuras de Geralt de Rivia en un mundo lleno de monstruos.</string>
    <string name="videogame_description_3">Un juego de acción y aventuras ambientado en el Viejo Oeste, donde juegas como Arthur Morgan y experimentas la vida de un forajido.</string>
    <string name="videogame_description_4">Un juego de construcción y supervivencia en un mundo de bloques donde exploras, construyes y creas en un entorno generado proceduralmente.</string>
    <string name="videogame_description_5">Un juego de disparos en equipo basado en héroes donde eliges entre diversos personajes, cada uno con habilidades únicas.</string>
    <string name="videogame_description_6">Un juego de plataformas en 3D con el icónico Mario, viajando a través de distintos reinos para rescatar a la princesa Peach.</string>
    <string name="videogame_description_7">Un juego de batalla real y construcción donde luchas contra otros jugadores en una isla hasta ser el último en pie.</string>
    <string name="videogame_description_8">Un RPG de acción ambientado en un futuro distópico donde exploras Night City y personalizas a tu personaje en un mundo abierto.</string>
    <string name="videogame_description_9">Un juego de acción y aventuras basado en la mitología nórdica que acompaña a Kratos y su hijo Atreus en un viaje épico.</string>
    <string name="videogame_description_10">Un RPG de acción en un mundo post-apocalíptico donde juegas como Aloy, una cazadora que enfrenta máquinas robóticas.</string>
    <string name="videogame_description_11">Un juego de rol de acción conocido por su dificultad, donde enfrentas desafíos y enemigos en un mundo sombrío y gótico.</string>
    <string name="videogame_description_12">Un juego de disparos en primera persona rápido y frenético donde combates demonios y salvas la Tierra de la invasión infernal.</string>
    <string name="videogame_description_13">Un RPG de acción ambientado en la era vikinga donde juegas como Eivor, un guerrero vikingo en busca de gloria.</string>
    <string name="videogame_description_14">Un RPG de acción gratuito con un mundo abierto donde exploras Teyvat y usas diferentes personajes con habilidades elementales.</string>
    <string name="videogame_description_15">Un frenético juego de disparos en primera persona con mecánicas de parkour y combate con titanes.</string>
</resources>